舊機玩吃雞LAG,求改善

小弟最近被朋友叫玩吃雞,買完後才發覺很LAG, 很多都要SET最低先唔LAG 想睇下可唔可以係唔換哂成部機既情況下會好些少。
Window 7 64bit
CPU: i7-3770S @3.10GHz
RAM: 8GB DDR3
Display: Geforce GTX 960
底板: Gigabyte Z77X-D3H
求各位大大幫忙

牛呢

加ram

加上16gb ram換張1080

換Display
加SSD
Ram8G我覺得夠嘅
如果有錢就3樣都換

牛好似550以上,但唔太記得 又唔知點CHECK
RAM 如果要加係咪要全部換哂佢?? 而家我記得係kingston hyper X 4gb*2 但唔知咩型號
Display 應該換邊張好D? 1080好貴
同埋SSD有冇推介?

display 1050 / 1050ti 打機夠晒
一千蚊倒

加多條8g ram 完

人地I5 ＋ gtx 960 , 開ultra 都順

你預幾錢先…

gtx 960 > 1050

但我開中 都LAG到high high

會唔會係太多電腦垃圾/過熱.

CPU用緊個D一體式水冷 機箱都係COSAIR個D 有幾個大風扇吹住 冇試過熱
但電腦垃圾就唔知 點搞?

down 個程式 check cpu用量, 睇下有冇D 程式長期佔用 cpu

Ram咩頻率

99%係1333/1600 以前唔興高頻ram

吃雞要高頻ram先得

隻GAME更新過 都改善左D既

我用緊i7 4790k+ 16gb 2400mhz dual channel

關閉XMP 行1600 FPS會低少少 但都有100+

但dual channel唔可以冇

另外，新手再問，點樣知我支唔支援到DDR4既RAM??

但樓主得960

顯示卡愈慢 RAM既影響就愈細

始終FPS上限係睇顯示卡

960 唔差架喇

開LOW 好像OK

咁我係咪就咁換
Kingston HyperX DDR3 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) HX324C11PB3K2/16 Intel XMP Tall Heat Sink HK$ 1280
就解決?